救命吖

而家嘅感覺 好似臨死前
等狗再攻入黎

泥緊啦！

頂撚住呀！

頂住！

頂住